睇到班伊斯蘭教徒惡到咁 就知咩共濟會都係老吹出黎

又話咩新世界
清除地球大部分人
控制成個地球
結果班白人比伊斯蘭教徒恰到咁
都仲係懵懵下

Isis又未係美國支持(好似係)

別急 共濟會在下一盤很大的棋